Pope算唔算英撚第一門神

屌打碧福特

軒達臣

真，又靚仔d

Kyle Walker勁啲

Alan walker屌打佢

唔傷先講。

今年傷好冇前季咁sharp
希頓好過佢

Harry kane勁d

阿祖安

Pope 屌打Pickford 啦

Dean hin

樸比好啲

佢同達高斯基fit嗰季真係固若金湯

睇錯popo

睇錯 pepe

問過我地牙癲未

生涯0失球

.

歐國杯100%僻福特繼續正選

皇馬以前果個

門線一有混亂 條友就會跳掣

弱隊出門神
Pope/癲都勁過碧福特

。

一哥照贏